wostok k ostatni drugi człon radzieckich rakiet nośnych wostok k montowany był na członie wostok k wersja k zmodyfikowana wersja tego członu kk została użyta w rakiecie nośnej wostok kk różnica polegała w zastosowanym silniku w wersji k było to rd człon był używany w latacj użyto go w ilości sztuk